[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (17) 光復香港 時代革命

最新甲Grendel

呢一輪出庫Ash + Vauban

-------------------------------------------------------------------------------------------

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區(含riven交易):

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

俾你參考人地既build同自己配搭mods:

請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
置頂: 呢度唔會提供任何group/群組
1. PC同PS4/Switch係分開伺服器 (PC帳戶冇得再過去其他平台), 前者更新最快但係多bugs, 後者穩定d
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係PC/PS4/Switch, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PS4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多武器同裝甲俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 只有prime同特定物品可以用嚟交易 ...但係升過既裝備係唔可以攞嚟交易
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
5. PC想入CLAN嘅巴打唔該註冊巴哈AC再去入面啲POST到跟格式留名

PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你
Switch暫時太少人口所以幫你唔到, 不過有問題都會盡量解答
唔好問我點解冇xbox, 人口仲少過switch既嘢無人想知

LM

煩緊堆垃圾紫點處理好

新入坑/回巢手足記得拎twitch prime堆垃圾
好似有甲位武器位各一

重鑄/企街賣

新手留名

eq套垃圾都有同1個人同我收2套

我都收咁套
用黎打infested幾好

除非佢幫人收...如果唔係我真係唔會明

小弟打到綠色太陽爐，+70 Capacity舒服死

近排玩翻
想問下賺platinum 嘅方法係咪都係賣5舊垃圾換10p最快

收來去地球捉兔仔

btw捉兔仔個陣個狩獵大行會係隔離瘋狂咁講呢隻兔仔拿來烤好好食

狩獵大師打錯

eq真係捉動物專家嚟

主要都係睇你手頭上有d乜㗎啫

MR6新手留名 尋晚先過The War Within 係咪繼續清story 同開map? 感覺打人開始唔夠力

係
呢個時候要開始了解mod既功能同配搭

zaw粒震地吸人既Exodia好撚勁

zaw都真係幾勁
咩武都上到32%爆
夾硬多人地一個功能

震地吸人，殺人回魔同加連擊我覺得都好好用

最正梗係觸染

最衰exodia得1個窿..真係想全部塞晒落去

咁就屈得濟
最大問題都係樣衰者

set啱顏色其實無咩大問題

尋晚睇多次new war同2019條新trailer真係好鬼型
可惜隻game 個engine 始終太舊
做唔到trailer 個個feel
人地d g 佬對眼明明識發光

不過靚game如anthem都係一隻爛game

吸人一定係最勁

觸染最勁
玩觸染dps 實第一，因為太多overkill傷

巴打分享下Zaw配置
最近想整把End game nikana/sword
唔知點配好

玩得ZAW都唔會缺DPS
吸人個範圍大到直頭可以落少張劍風，又係長時間控場，等於每隻frame都多咗Nidus招2技

我反而覺得melee大改之後zaw已經變晒普通武器，就算有勁riven都唔及一般大劍侍刃.....
最奇怪係range... 連把侍刃都同把大劍一樣range搞到zaw最自豪既特色都冇埋

冇Exodia既話zaw係廢過正式武
有既話都仲係好勁

吸人個function比較獨特無乜野替他野代替到，控場+聚怪疊連擊增傷
瘟疫果兩個我無得試唔知

無riven玩侍刃p抵d
Zaw sepfahn 都有分偏觸發同偏爆擊
我係偏觸發高攻速配病毒，riven係爆率觸發電傷

任買架喎

個時好似mr 10都未有，無藥劑
買左一個以為就得，點知係10個先升得滿

依家近戰冇再分暴定觸其實
依家係分「平A連擊」定係「一刀重擊」

用plat同人買現成

觸染其實係得個爽字
一野飛埋去d 野死哂
不過自已都好易飛走埋

傳染病就算啦，除左係打中斷隻怪都照食過外，真係無咩用

咁我修正做連擊同重擊流啦
因為砌zaw時已經要諗定

其實你走咗去玩anthem嗰時仲有1個劍盾反擊build

宣傳片唔夠u騙soft咁誇
至少wf片大多野係game入面可重現到

除左帕里斯prime根本唔可以一箭秒夜靈平原g族船之外

Anthem垃圾驚

枝箭仲會爆炸
分明係冷次弓用左帕里斯skin

但係真係幾靚

完全唔知果把係咪8格都塞哂紫卡
炸船誇張到

所以我都仲期待佢rework
EA真係罪大惡極

可能係1lv 船

早期既assasin尤其係海盜我係接受到
其他等到佢跌到1xx蚊買嚟攝時間係ok...原價就真係不鳥

連bioware都救唔到ea
當年隻mass effect2我都仲有成日拿番出來玩

佢未出我已經唔睇好
好驚真係唔好俾短炒王ea做

EA個時迫Bioware未整好都拎出黎賣

法國近排入invasion任會去左原版任務地圖

呢排d 任都奇奇怪怪
明明打普通赤毒又去左虹潮

呢條片真係令好多人中毒

真係愛上左chakkhurr，紫卡加爆，加埋個argon scope
野野紅爆
單體又大力，仲有細ae炸卒仔
雖然射速慢和reload 慢
但係reload 可以靠帶貓玩synth
轉近戰斬幾下就幫你上哂彈
抵我forma 左5次上40lv

電影級trailer

其實我係因為見到excalibur prime而入坑，不過入左先知永遠都無機會攞

見到d紫mod任已經唔想解爆頭殺8隻未警覺既巨牙弩炮 唔好話殺 搵一隻出黎都已經難 仲要未警覺 行近小小都已經射我

識飛同隱形零難度

未整到飛果舊野阿 唔想打料 悟空2技得唔得 得悟空 同埋而家整緊識隱形果隻弓prime 果隻係未都得？

loki + Rubico = 秒

打平原唔識飛好慘架wor
出門口轉右差唔多到海有個塔，實會生一隻
殺完番出門口再入過又會再生
不過無得飛實好慢

終於整完wukong prime
新wukong都幾弱智
特別係招2技
幾時rework鳥姐

馬嬲真係無腦甲來
我宜家都main馬嬲

我feel到新wukong最勁個位
係kuva就吸到之前自殺, 賭出2倍resource
之後就發達
我以後就咁做

1技免費魅影
2技無敵
3技無敵
大技冇用
被動技無敵

隻野一定係新手玩壞手warframe第一名, 牛可以退位唔俾人屌了

賭埋隻貓叫

然後每日第一場double resource
2萬kuva can you feel

我見好多post 都diu人用馬嬲掛機
宜家真係見多左好多馬嬲

大蜘蛛死前自殺賭2倍
加埋每日一倍, booster一倍, 貓叫一倍, Chroma一倍, 再黎個活動一倍
可以一場8M credits

咁好彩不如買場一穿七好過啦

全職做緊zaw打手,你問我答

Wukong令到果個每週拎塑像既challenge 變咗笑話
一飛飛到終點, 都on99

呃左唔少無知少年

買ac囉

馬嬲方便&萬用啊嘛

宜家先知
爽yy

仲可以話其實我分身好大力
係因為我唔係主機唔計炸

我可以del咗成個page, 直接叫人「wukong prime 遊戲畢業」
其他甲冇乜存在必要

佢多功能姐,又唔係真係全能

沙甲我去個廁所返黎仲企係度

隻分身連仲裁飛機都識射爆

但係隻鳩屎閃電俠跑到終點會中bugs

9.4%沙甲使用率玩家

Wukong >>>>>>>>沙甲

打防禦啊挖掘個d都係差少少
分身成日唔知去左邊

呃ot

因為太少好似仲裁高波咁既關姐
搞到家下打極d怪都係近戰求其一野秒

呃ot呃到離哂譜WOR…
同埋打聖殿啊，殲滅都係煩
真係一隻一隻殺

仲裁高波都係Wukong有用D
Wukong個1500甲同沙甲4技打個和
仲有3次免死, 兩招無敵, 有輸出技(分身)
沙甲1技盲人, Wukong有2技暈人, 兩招都可以接處決
沙甲唯一贏既係唔食觸發, 依個係取代唔到

你俾咩槍佢揸
我俾支迅發佢仲好揪過我

迅發我無紫，一過百就差咁d
我宜家用chakkhurr，都叫ok gex
不過我通常都係入人地場行行企企

仲裁都係近戰秒無分別

2技其實唔係無敵
我試過打蝠力使佢射激光我開2 技，都係會觸發不死被動
不過無幾多招有咁勁穿隱型又秒人就真

依家唔係打三個鐘個D
都係求其一把平A火切就斬天斬地
仲未試過有野切唔郁

係無敵黎
唔會食G族laser = limbo式無敵

都岩

悟空唯一唔開心就係無靚skin
個個差唔多樣
成日一場有三個撞哂衫

咁玩牛啦
全game最靚skin --- 粉犀
記得要買埋Mirage 企姿先夠味

冇pink lin

粉西
我個新玩fd本來玩牛
我拉完佢入clan拿左馬嬲就即刻唔記得左隻牛

睇你點配㗎啫

放大版

Wisp企姿挑你機

carnage！
我番去試多d 先

逆向思維
個個都faction frame
咁我乜都唔改用default咪得

利申Wukong我真係用default就算

真
仲要勁準

wukong prime+acceltra
世界第一

依家先知觸染食連擊個堆buff

12連擊一刀飛落去紅爆百幾萬都唔知做乜鳩

講左啦
觸染最勁

拎把刀去砍仲快其實

我係拎黎自殺玩下咋

但係成堆怪紅爆真係好爽
槍都唔使拿

不過宜家拿chakkhurr都有紅爆

打赤毒關幾方便，自己拆觸手分身清怪

但試想掃黃面分身射9死左目標

悟空四技係衰在上唔到急突猛進（定係狂戰士唔記得邊張）

悟空同牛都岩新手，分別係悟空係獨家村，牛係偏輔助

生存遇到悟空我會想退場
十隻有九隻都亂尻咁行唔定點打

家下野團仲裁真係激得死人
光環落鋼鐵充能既又有
打G族中斷死守唔識分散出去搵怪既又有
唔標怪唔拉線既又有

10波就已經死左仲想叫我幫佢復
直衝終點睇班友自己玩落去算

不嬲都用鋼鐵充能

見到target就熄分身自己清啦

唔係掛
放完waypoint應該多數識醒會跟
同埋鳩hea就分身蕉蕉蕉
得閒行前拎野就係

我係仲裁/生存勁憎定點打既人

除咗刷資源都唔會定點打

除左有人主動幫手掛機，正常應該都無可能定點打

d成就做咗咁多

800hr

你唔會少過我啦

差你79個鐘
番工成是都無時間打機

差百零兩百

係時候掛機

開到Opticor Riven
但係之前個活動打到50就冇打落去
又要等

tuna個任好快清完啦

家下WF高達8成煩惱都係用切割解決
仲有2成係唔食切既

睇post d 人都話睇下幾時又再轉傷害系統

脫完又回坑

係都有排...狗重天同melee3.0都未出完

開開返個舊ac, 原來之前揀左loki, 應該重開好定繼續玩落去？
新手進度，玩到去金星

唔洗，打套rhino/買套rhino prime可以打通太陽系

講到馬嬲可能係我太另類

我仲買左個excalibur blueprint添

WISP咁勁有咩咁另類
我最多%係DJ甲14.8%添

話勁又唔算太勁,1技係爽但打要行黎行去既任就覺得好煩膠直情懶得放
同埋路邊真係好少見wisp

我敢講WISP依個版本非硬甲黎講最勁

其實重擊個機掣係點，我用excal exalted blade無combo齋重擊打左30萬傷害

有連擊會更加高傷咁解

呢隻d輔助技真係世界級

重擊巨槌
上連擊mod 起手x4
秒天秒地

wisp最神奇係次次撞同場wisp既
隊友都會係度同我比較個%
追羸有白金分咩

雖然大概1-2個禮拜先會撞到一次野生wisp,但真係唔知d人jm9

傳教

wukong啦

教埋點砌未
差兩張圖合到
個大屎忽好吸引

強度強度同埋強度
之後加返持續
睇你咩build,能量回得多可以留意返範圍最好keep返100,2+3大範圍盲

唔鍾意重武器谷住谷住先柯得出既感覺

重擊儲氣有mod可以縮短

個陣係咁刷蝠力屎
真係好q多bug
上左隻野到落唔番來
跑圖又遠，又係咁講野
好彩係玩馬嬲

last played Feb 8

個個post咁我又post下

stfu bitch！

蝠力屎到而家都未fix

DE屌你老母咩

掛左大半時間

一貼時間
成班潛水友出哂黎

pyrana nerf夠未

4599 hours

melee 3.0出咗未？記得仲有張雙爆zaw 紫卡好值錢
嗰陣無玩話已經準備出

你當出咗6成

幫把迅發裝咗紫mod之後
打仲裁真係可以掛機

好貴

300收咗張0洗

我d 白金玩哂
又唔比75我

家下WARFRAME係近戰GAME黎
玩槍可以用救贖者P
我覺得要收貴紫不如收近戰算鬼數
主副手搵玩具玩下就算

近戰太勁
係打蜘蛛要拿主副手

咪就係得果隻要用
但其實願意洗既話,
'近'戰都係可以夠打隻野

近戰hold 唔到咁多屬
我都係馬嬲，兩種近戰武
就可以單刷

下打蜘蛛唔用chroma咁新奇

馬嬲單刷無咁易屎
同埋都夠攻，係慢d者

其實都ok

救贖者mod 要洗咩

無玩唔識
0洗紫都咁貴我玩唔起
同埋應該都係果種姐 重擊流雙爆
平a220再重就爆傷同其他？

我家下手上把把都重擊流用既答你唔到

救贖者重擊
會唔會比狙擊槍打得仲慢囧

狙係絕路太過份
高爆高爆傷無彈道

上版救贖者好似係配觸發

想問下 亡魂火槍 下一把應該係換咩槍
火槍而家4F左 但係無紫卡 唔想搞張紫卡係佢到
迅發電漿炮??

兩把拎去掃怪差唔多
電漿可以打遠d囉
同埋用落幾爽下

而家火槍燒45 50級個D都係岩岩好
想睇下進一步大佬係用咩槍
定係睇有咩岩用既紫卡先用咩槍

迅發勁在距離遠
有得整一定整

主手存在意義=wukong分身

我都係以前開左張
係呢個版本眾拿出來用

wukong無近戰打法好正
本體分身射幾下就完場

我記幾頭幾日已經見到外國youtuber拍片近戰打夜靈一發斷關節

氰毒都好用,唔洗紫卡都tier 1主手

???

wukong只係覺得機動力生存力高 清怪能力中低等圖仲夠用 高波數真係麻麻地

高波都好一流架啦，如果連wukong都企唔住，其他甲更加企唔住加甲回血無敵不死，仲有大技補輸出

不嬲都話wukong係泛用

大技？依家連開都懶得開。。主流近戰比支金鋼棒仲勁

依度幾時變左馬嬲神教
高波乖乖地沙甲優雅咪算
仲可以落頂天同極速復元...
同埋唔洗驚唔夠cost要落鋼鐵充能

馬嬲先係王道
貪佢識飛位移快手

因為wukong真係勁幾條街

wukong你會用技+技都係有用
inaros d技10年都唔用1次
唔通你同我講你個沙龍卷轉到去終點咩

原本Inaros 1技+刀仔係其中一個賣點黎
依家刀仔必殺俾人改咗之後
真係得返唔食輻射依樣野勁過Wukong

生存力我當打和, 雖然我個人覺得Wukong 3 umbra之後個8百幾甲+千六血+3技1500甲+雙無敵+3次免死+分身吸火完全禁住Inaros黎打, 但作為以前既Inaros main俾返D面佢

全Game最勁移動力
Limbo + Ivara既Spy能力
全Game最強被動DPS(分身)
全Game最高容錯率
非常鬆動既mod位
非常自由既賦能位

我諗好多人都記得我以前點針對Wukong, 個解說page我係擺佢係最垃圾個位到
依家真係勁到孖春

仲有得俾你個爛賭仔喺度賭命

三下不死堅on9

梳囉
個個post我都吹奏左一下

我求下佢重製鳥姊
由AW無限用開始
到依家連空中移動都俾人屌打
佢已經冇哂存在意義
取代咗Wukong個「我真係好想要六千經」個位

wukong曾經地底泥既佢真係無諗過會上到神枱
nezha改完嗰時都叫做屈機
段估唔到wukong 1改再幾何級咁上
但係典解vauban改完都係1pat屎嚟
其實連隻火雞rework都係覺得麻麻
俾返招4技我行街唔駛㩒掣得唔得

佢生存意義就係俾我用佢係平原用龍卷吹起人解riven

係喎，唔記得咗依個Riven任
收返，神frame

火雞4技變咗Garuda既單方向地圖炮

唔同既係Garuda4技真傷勁好多

Vauban... 佢係好多控場
問題係人地WISP3份之1招技就搞掂哂
我覺得佢儲力4技同1技打定點都OK

但係定點我寧願用貓甲啦依家

唔係話佢廢 但真係有好多人用鋼鐵充能+wukong入G佬仲裁 除非你一個人殺怪快過4個人 如果唔係 我希望各打手叫番人打G高lv場個時拎番腐蝕投射

我諗首先要大家明護甲點運作先

Vauban打50下就好玩
否則會即死

其實
舊仲裁我Inaros solo 50分鐘G族生存
都係用90%血光環
新仲裁易打咁多我真係唔覺得鋼鐵/成長之力有咩問題
50分鐘都係近戰火切/病切紅爆一套死哂
打唔郁似武器出事多d

唔係打唔打得郁 係打得慢
原本剝左甲你重擊一野死既怪 變左要俾多5秒佢dot死 增加左隊友跪低風險 跪低左執左粒救人野又扣hp上限 真係好危險
重未計中斷自爆怪 無左甲真係差好遠 我唔知wukong走過去會唔會俾個紅圈清甲啦 但起碼inaros清左甲都唔會死先（適應build) 可以用魔導封鎖之後切佢菜

以家真係全程鳩劈，自己把刀磨得利我都諗唔到有咩問題

Wukong天生千六血，接近900甲，點危險法
Inaros都得700甲

重擊依樣野唔係禁得一下，係可以keep住禁的，我同意一刀死就最好，但唔係200lv以上唔會大分別到要等5秒跳dot

我都仲習慣緊新仲裁，但Inaros做到既野
Wukong只會做得更好

我唔係叫你唔好用WUKONG
係呼籲你(地)用WUKONG打高波 唔好用鋼鐵充能

我（地）咪講緊鋼充同腐蝕唔係200lv冇乜分別

咁我無野好講 你地可以繼續吹奏

冇人吹奏過鋼充
依樣野係好睇你自己個build
你話打夜靈咁4腐蝕肯定係必須
我成套角鬥士狂怒刀刀切十萬我要個腐蝕黎做咩

但依個版本既近戰同新火屬既扣界
個腐蝕光環未係重要到「佢用鋼充我點玩」既程度

仲裁G生存去到60mins都仲係秒住咁去
除非你同你d隊友咁好精力體力磨落去
否則呢個aura位真係自己鍾意咪得

通常打40, 因為要打flood
打完flood又跳返入去
好難會打到切唔郁

我仲迷失緊喺外太空
快d捉我返去

我應該遲d先專心打飛船
因為仲未睇得明佢做緊乜
我淨係知係架船到行行企企滅火補窿幾好玩

我尋晚揾架船做盾自己solo veil飛出去清飛機

你地覺得無問題 隊友可能打得好辛苦
我主張都係俾成隊人打得輕鬆d
當然如果你地成隊都有共識咪用番各自喜歡既光環

我自己就建議大家用腐蝕投射 特別係新手/半新 因為護甲係%咁減傷 所以4張腐蝕變0甲係差好遠

收張 粒子撞擊 可以直接撞爆曬頭2個星球既飛機 慳好多時間開荒

想要自導齊射多d
Btw 大塊頭仲未打到

刷唔到vidar engine同90+以上嘅vidar reactor真係船都開唔到

有無課金攻略？見你地傾悟空咁勁，悟空值唔值得買？

買咗就爆機

但唔好走去白金買普版wukong

咁多位大佬 小弟新手玩咗兩個禮拜
有咩warframe易攞啱我呢啲新手仲未好識

用緊gara唔係幾識玩

好想加速有幾件甲做緊要等幾日

rhino loki

玩咗兩個星期就Gara?
去氏族炒隻普版wukong用住先
或者去刷relic/白金同人買wukong prime

想問藍圖點攞

我見任務送就刷咗出嚟

我無咪一樣照開
shield engine reactor 全部初期未改過
只要升爆zekti bulkhead架船有6000血
另外vidar或zekti hull weave升爆推甲
重點係你隻aw屈機已經可以係veil prox度打橫行

#1 wiki link 打 rhino loki

呢個心態證明你可以喺呢隻驚都生存
不過gara對於初手會非常難玩

到依家都仲係最強地圖炮
不過個setup真係複雜咗D

setup複雜
1技要紫卡仲複2

vauban唔係話打lich好勁咩

解到riven都係神甲

仲要3元素傷
仲要最好有集團mod加傷

其實用rifle amp會唔會好廢？

其實好易刷齊
今轉prime好似仲有得刷佢既遺物

睇到好複雜

gara算係中上級既甲嚟
睇唔明都唔出奇

我都係最近先知Gara切同穿唔可以搭住用

未刷到hull weave

咁想問去到咩進度先適合我用

棄咗幾次game
有大飛船玩我又翻嚟啦
呢隻game可以玩成世

3845hrs
大家都好肝得下

Wukong/Wukong prime:

有時間白金唔多：刷下古紀前紀遺物攞parts, 淨返既用白金同人收（要5段以上）

慳時間白金充裕：直接商店買wukong prime

無白金：入氏族整普通wukong（好似要泥炭素材，要做午夜電波先買到）

Rhino/Rhino prime:

金星boss刷普通版

Prime版入左庫只可以同玩家買

馬嬲太屈，快d 拿隻

想搵甲玩推薦埋WISP
落齊mod既話基本生命力有1千
放埋1技之後有成2千血同埋每秒自回百零血,護甲雖然得4百幾不過配適應都夠哂生存
都仲未計因為加埋速,對於家下玩meleeframe黎講根本就係救星黎
斬快d=殺快d,仲要個buff全隊都成得

再多埋被動既空中隱身(斬怪唔會解除)同埋2技都送隱身
AI又蠢既見你隱身就唔會打=無撚敵

最正都係3技大範圍盲怪,殺怪傷害互相傳染,連巫妖都可以盲撚到,之後就任人魚肉

最重要果樣係咩呀

係ASS

Gara地圖炮係接近end game既玩意黎

玩赤生開gara
行到去d怪會自動跳6位數字之後訓低左

首先mod要有1定要求
2個禮拜除非你課金
唔係既話慢慢玩落去就有

assframe唔玩大屎忽女甲
根本無22

仲要跟甲既站姿都係ass

同玩家買?得嘅咩

你有白金就可以

俾個美國婆坐爆你

有隆大個頭既mod典解冇隆大屎忽既mod

依隻野好能廢

尋日仲裁i 生存 毒媽8xx kill 貓女12xx kill 沙人2xx kill
馬嬲 2xx kill =_=真係嬲撚到我

攞完經已經冇喺我個畫面再出現過

www.warframe.market

打寶賣錢係最大樂趣之一黎
你㩒T開對話欄，預設最右邊既頻道就係交易頻
要mr5先可以交易，而且要交易雙方最少其中一個有入氏族，可以上youtube睇下交易流程先

好用喎hildryn 大範圍控場又可以扮戰鬥直昇機

太樣衰係原罪嚟
好似係

唔1定要入族
去maroo度都得

Ps4新手 剛玩到金星
想問下係咪一直用一開始嘅裝狂沖主線 打到翻黎嘅藍圖去到後期先搞？

大範圍控場：
Mag Bahruuk Vauban 貓甲 Frost ....................... 不能盡錄

已經唔記得有呢個地方

可以咁講...開始覺唔夠打先執甲執武執mod

前幾日先去完嚟
15p同人收60/60 aw mod
美服班撚屌坐地起價叫到20p-30p
如果要農白金
強烈建議你哋去農aw mods (雖然我覺得無人會有呢個動力)

換kuva賭撚舒服d

Dual rounds我未有，要打interception

新手開圖，虛空遺物點精練？係要齊晒6個野定整其中一個野就ok?

自膠，開到了

開頭我都有諗過買張
其實無乜大作用
ms%都係呃人感情

做煉金術師煉左兩張
反而想刷巨人戰鑑拎下60mod
上次傻豬左冇刷齊

除左赤毒遺物外
好少要突登去搞
4人同relic慢慢刷都夠

人地問精煉遺物你答乜

除左搵赤毒mod
平時d遺物要突登精煉晒先用架咩？

爆左光體咪求其搵d野精下

2020年街場D人仲係咁撚伏,放隻幻影出黎就掛機,得閒行幾步乜都唔撚做
真係轉玩solo算

回坑上次玩緊仲係捕月當道
隻馬嬲仔比你地講到好似好勁咁
但又唔鐘意佢個Setting

成班垃圾守唔住又成日自己走去開挖掘機
提撚住又唔聽,咁你就咪撚開隻守唔撚到既黎打啦

挖掘依個又係死症黎
D人又唔係開專用既甲去打（就算赤毒虹吸都亂用甲）
又心急見點就開

好在仲裁挖掘未見過依堆心急人咋

乜甲都有用
N字頭x字尾果d算特例
總之唔係打特別既任（會影響完場速度/任失敗）
開有愛既就得

尋日去月球打惡夢移防
諗住求其過啦…
去到第一個point，入左碟
有個低能仔開左狡詐竄升隻野
之後出埋sentient
個on9係見唔對路自已走左
最尾個目標比人打爆左

講到月球 琴日月球中斷仲裁
有撚樣走去解密室企係度食光線企到完
其他人就辛苦打
我屌

佢可能仲diu緊你唔過來幫手企

肥仔D任咁難打既
早知拎黎換kuva

完美甲都係等
T媽 毒媽Loki Mesa 火雞 音媽 音樂女 EQ甲 貓女 沙人
其他冇搞過

Btw 想整d近武玩下
條電鞭幾吸引

家下近戰接近無廢武
好多靠架式必觸發 or 重擊必觸發
變到好痴線

連你都上埋水

邊到有得睇架式觸發
有無有得睇summary
wiki個d 好亂同埋有d 都過左期

呢個星期電波有任務

無,我都係自己試

挖掘建議frost
我係同路人frost + trinity
唔用得mod但係食到集團mod

要解就去捕獲解啦
搵依D隨時會搞到FAIL既任黎解真係多謝哂依d人

我全部基本上都係T媽 frost 火雞

路人教埋我生存單人可以用音樂甲齋放1然後匿夠10分鐘

拎完粒umbra已經無再理過nw

仲慢慢爬緊上去

估唔到你仲係度

得閒就玩下
真係可以玩成世

唔殺怪?
維生裝置唔係只夠你捱5分鐘咩

被追殺開完氧氣再匿過
印象中臨尾一兩分鐘會好驚險

可能肥毒關唔同d..平時解紫卡,生存唔殺怪,真係夠你5分鐘多少少,再唔殺怪應該就爆

75% 白金discount 點先有?同點check自己有無?

每日登入獎勵。你放心有一定會見到
無既話出去推多幾個_____出馬路

收到, 因為想等 75% 再重課

30rank好快姐

有75%off
多數拎去買咩用？

除PC版外既所有75%=無撚用 唔洗問
PC版= 買咩都可以 省省地可以用到退休

買幾條女
剩番拿來打賞娜乸

見過有新入坑既好肝咁2星期就30rank左電台

新入坑都有得恢復之前d任?

你解哂現有果d咪會復原之前果d任

真

咩都買仲要岩岩攞左50% 48hrs off, 惗緊買咩好

yes
開返山谷活動
我張紫卡又有得玩了

有無大佬可以講解下
正常戰甲落咩MOD
假設我玩隻悟空要點配可以硬D
我知有三次不死 但係成日會無啦啦自動用左/用晒

#1 有build link可以參考人哋既build
再唔係最簡單方法就係上youtube打wukong prime build睇最多like嗰個

原來有得咁樣升武器法
我承認我係新手

用殺媽刀打爆完粒水晶去月球睇嗰條片真係有d過份

how,唔太明點堆出黎

2倍booster+貓+專精+瘋狂暗殺

一開始係咪單機玩先?

開哂星圖同主線既路上同單機無乜分別
因為好少遇到路人回頭打d 19任

最好識到戰友/老屎忽就輕鬆

講真wf係好唔友善
新手入坑乜都唔知
N樣野要玩但完全無教學
上網搵資料又未必知keyword
老屎忽新玩railjack都係用左一排先明
DE真係要自己出本百科全書

jas_ccw
求加

我反而覺得接受到
的確有d位係需要資料嚟過關
同時都係要你去深入摸索呢隻驚多d
玩開頭你唔鍾意d畫面/系統香港人嚟講好自然就已經會剷驚
一步一步嚟其實好friendly
當然你無咁既能力乜都要衝就實自討苦吃

你又諗下宣傳片把paris一箭都射得爆兩部巨牙博寇

解釋為傳說被選中既老屎忽戰士有能力加乘既paris

MR7新手路過
其實肯上網search 野新手都好幸福
好多野都有已經有攻略or參考資料睇
WF 好多野都急唔黎
好似我咁solo玩就要慢慢農MR 錢 mod
慢慢爬上去

頭post個page其實原本就係諗住solve依個問題

但係我寫咗一堆之後就退咗冇update到
依家淨係frame有排update

唔係唔想carry而係都試過carry打完
唔洗一禮拜棄game既
你開圖開到7788就大把野玩
錢方面一定係指數之場
後期仲可以狂打大蜘蛛boss

新戰甲玩法
新近戰玩法
Railjack玩法
電台點搞

根本大把野要學

呢度冇人會逼你update㗎
隨你喜歡就得

跑步甲，肥妹同肥仔個定位特殊到唔識點寫

Bahruuk 都叫做理論最高減傷甲＋超大範圍控場

新依3隻玩到我都1999

戰甲/近戰玩法: 呢度追post
RJJ: aw喇屌
nw電台: 捉寵之外其他都可以一做...捉寵實在太硬膠徙時間

肥仔甲嗰3個任真係揾白金請人都無人想幫你1齊解
應該係第1隻我唔會擁有既普通frame

但係....
我真係好想要個6000經

冇nidus/trinity/wisp/octavia/frost呢堆同隊我都諗唔到可以點過

捉寵原本都咁諗

直到見到公仔好得意

尋晚野團打夜靈，帶trinity用無紫卡蘭卡打左44分鐘，我輸出58%
有兩個rank 23 & 25 trinity & chroma完全唔知佢地做緊乜有個仲倒地左5-6次

出唔夠姐
又唔係難解

3傻定大傻

不如直接白金買
仲省埋d薯仔錢

4k都唔想解

講起夜靈
我又諗起以前既屌樹傳說

三傻加埋
平時輸出1x-2x%做奶媽揸流灘都打到三場

根本夜靈限時又難打（血量高令打法受限容錯低）搞到變哂質
大家都求效率 但質素參差 又無方法事前睇佢係咪真識 新手又無咩機會參與
改做大蜘蛛咁就唔同

想聽

太多低能仔等人carry

搵條友開牛4k 其他3人搵門

大蜘蛛我同常當單刷入場
有勁人咪當bonus
廢人咪分下aggro

問題係大蜘蛛都唔出賦能

直接等佢改任內容算9數難打到on99
裸抽我都算..20mins生存+15波防+8round挖掘
撞著智障隊友真係徙時間徙精神

粒arcane我仲keep緊

開遺物賺白金同人買算

有粒賦能叫蜘蛛
未改效之前個效果係
每次癡係牆上面，下一發子彈加100％傷，可以疊加
個時冇乜人留意到粒咁勁既野
咁我就玩T媽，裝雙蜘蛛，帶金工火神
爆盾個時
走去d樹到用巨集癡＞放＞癡＞放，一秒25層左右
咁佢爆完盾大約70層，姐係70倍傷，求其砌射都秒水力

就係咁我水咗好多鬼佬買金工火神riven

話說傳說中有粒arcane當你有個script/連射手掣
可以係咁喺度磨樹堆buff就可以1槍秒所有力士

75%

loki1隻裝晒4條key咪得

wukong更好
分身無腦清埋怪
又識飛

睇打第1隻已經可以決定走唔就人

其實Vulkar Wraith把嘢ok型
個鏡又放得勁大喺平原解hs好好用

轉化為商機咁勁

嗰時如月巴講完貼埋個log我都笑咗好耐

揾返

[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (9) 吞拿魚Open World上線喇 (非賭場)

用Gara最好配返把好嘅近戰
最好搵把紫卡傾向4~5嘅近戰因為1技食近戰MOD(食埋紫卡)
效率升到175%之後4,1,4,1輪開,仲裁怪輕鬆秒

jaw sword 1定係不二之選
食埋集團張卡過400%不是夢
同樣concept可以apply喺atlas/khora

呢個真
新手咩都唔識
慢慢build up最正
Btw 都有人鐘意個好快就屠怪嘅感覺

升到咁上下已經唔care自己咩rk 休閒玩

回完坑都係覺得Loki 最正
加把勁近武
0傷最高輸出都有

問題係唔夠Rank 用d item 起碼都上到12 13 先

新手個時抱大腿拎左冷凍槍唔洗mr12都用得好爽

係之前睇twitch live 送個支？
幾好用ar 又好玩
好似ghostbuster 咁

依樣真
Mr高只係極玩具黎玩果時無咁痛苦起手高容量
街邊大把高mr但仲係亂玩既人
我都廢事追mr好耐了

我都係亂玩掛機
預到仆街玩家仲會玩轉佢個場
有日玩rjj有條撚屌齌揸船毫無建樹
船d資源到200就到頂要refine先會繼續count
條仆街屌鳩人refine佢d嘢問邊個做無人理鳩佢
到完場仲喺度問唔肯完mission
心情好我見無特別嘢跌都廢撚事睬條傻閪走人算數
如果唔係開住部機掛通頂走去瞓玩大佢

MR 去到唔記得13 定 14 就封左頂WO D武器都冇再限落去 WFC

活動送既，即係最先出中斷打4000分果個唔記得咩名

破壞者?

唔係個個都可以開navigation番dry dock架咩

低Rk嘅話升集團好慢
材料農好哂但係俾個聲望上限卡你幾個星期

應該係今轉twitch drop送果把

時機到自然升到

用白金之力都解決唔到

riven 要16

連個掣都冇彈出嚟

新手，岩岩課左，想問問係唔係大部分prime 都無得直接遊戲商店買？要同玩家係market trade?

有錢人的玩意 SKIP

YS 刷返黎 OR 收返黎 OR 比真錢買PRIME SET
新手課左就 開位做大前題 之後就收野

好的，一陣上market 收隻prime 玩下先

連自己開既機會都要放棄埋既玩法我真係識條鐵

新手想問下應狂開星球先定清哂任收集資源先去下一個？

一路開一路收集
任務去到咁上下先做
未build到甲同武都可能會難打任

開星球先，睇住系列任務一路解。

我已經卡左係火衞一個空戰關

空戰可以skip咗先...開頭好難做

火衛一可以唔打雞翼關 直接衝左邊打隻垃圾

空賤正仆街
當佢外傳咁玩

但係railjack終於變返正轉

不過如果你有void hole嘅話，船都唔洗落

去到後期都會迫返你解
如果你想打仲裁模式

咁多個空戰任
最on9都係要打爛人地隻船果個

開頭乜都冇改真係打碌鳩

又要鬥快
衝到又難睇d 防護罩小怪喺邊到
係雞翼改左易控點衝先勉強過到

以前會笑G船點解外部損傷,入面都可以FIX到

直至依家有railjack...

有時要修船但唔夠料要整，咁啱又俾人refine晒啲材料真係會屌出嚟。到後期冇人會落船打喇啲void hole團一開就連刷10場都係靠啲材料頂，下次refine問吓船長先囉再唔係就完場先搞

個情況係淨係我1隻aw都打咗成60幾隻
架船冇傷+4項嘢滿晒d材料又滿埋嗰度先on99

End game build 係講緊套裝可以夠打晒晒主任？定係咩意思？

Pink rhino=End game
不服來辯

Pink Hildryn> Pink Rhino

男人婆太樣衰

你當係1種推到嗰款甲接近極限既玩法
並唔等於個個場都適用

迅發＋Wukong= 爆機build

ching迅發點配mod

張紫係毒＋爆傷，所以我插單張活動電開腐蝕
紫其實最好係爆率爆傷，咁到時活動電轉火或者60 multishot 或者爆傷觸發

Btw今日洗到依張潘塔
加埋張新專用mod好好玩

好耐無用呢把嘢
如果佢同tonkor比我會揀tonkor

但係penta我有紫

同埋電台mod好勁
仲有集團效果

玩grakata上650% fire rate仲爽皮

其實好多冷門武器上完紫mod都幾爽

吊那星 我早幾日解完張霰彈槍紫卡
叫導熱聚焦槍
上網Search完笑到我
件玩具10級紫卡強度都救唔返

其實新手可以睇住依個人既程序開圖依個人教得幾好

好難決定買咩甲去投資

我建議你走去搞掂inaros個任攞件甲
跟住攞d白金嚟做更有意義既事
例如開倉位
跟住再刷普通loki frost rhino都夠你玩
prime就早d刷齊mesa wukong

一件Loki 走天下
當年我冷次 雙槍 毒鞭
過90%關

wukong入下clan r齊用住先遲下轉prime又得

阿蘇倫頭盔型喎

如果係開星圖就揀萬用甲啦
好多甲都係某d任務好用或者要有mod support先得

就悟空啦

farm到有d 悶
做番咸魚打下每日算

終於farm夠3萬冰做西佰利亞

有無人有玩Gauss?跑得好快，幾頂癮

點樣登錄😭😭😭整左成個鐘都玩唔到jd2020 unlimited

我連每日都懶得打

岩岩水左個friend入坑
唔好意思咁快afk

想問riven野

當我有個mod係
toxin
cold
electric

單插佢
會係出個咩屬性比我？

錯post?

clan 有得合普版
咪鬼買啦
刷兩刷nw就成個倉都係nitain

毒加磁力

右邊行先？
咁如果我拍個heat mod去右邊會變infect + rad?

睇你張mod擺張紫既前面定後面
但實際上點擺係乜野我唔係好記得

抽到張三屬grinlok紫
諗緊谷起d elemental proc好似幾勁
見佢觸發率又幾高

太多屬其實有時唔係幾好
會分薄咗其他屬既機率

我武器都係得毒+電
好少會玩其他element
勁懶

奸商一反又要農返千零二千金幣先夠洗
又無無限任可以開垃圾車

隻GAME唯一真理係近戰武玩病毒切

有古紀中斷
可以無限遺物

依家近戰咁大力其實唔夠位既話病毒都可以省返

依家咩type 近武勁

基本上唔係D太冷門野都好勁
鎚呀侍刃呀劍槍呀大劍呀乜都有得玩

唔怪得我把侍刃p尋日斬怪好似切草咁

刷古紀嚟講虛空捕獲係最快
1場1分鐘

好少出無計

虛空捕獲係100%必出古紀遺物

唔係呀 講緊古紀救援
我古前中遺物多到唔想清（入庫既又唔想用）
係後紀用到無乜

後紀就一定係打月球中斷
每輪都係後紀遺物
不過有時會抽到月球晶體

不了 我只係想要金幣
唔靠後紀水經的

新手問題，係唔係有普通版先可以升prime?定直接去market 買prime 就可以啦？

普遍版同prime兩樣嘢嚟，prime版一係自己刷遺物開，一係同人買，或者買官方prime vault/access

左邊行先

1234
5678

刷錢最快係咪指數之場？

如果熟流程，用chroma去金星打大蜘蛛都快

不過打指數算啦

新擬迷團個捉3隻火星精英點解咁難 揾左成日先撞到一隻

用 scanner 果關？

好似係

係

開住個 scanner 會有指引話比你知隻野係邊

岩岩玩返 過左幾次改版 搞到好似岩岩出獄啲人咁 完全跟唔到 有無人一齊玩

要搵人玩呢到大把手足陪練

想啊 點加你地

除左樓主

佢第二隻game黎

url]

同gara一樣

其實atlas個倍率數字都好靚

但男人

中途轉機

講起貓甲
佢出咗張貪婪4技集團mod

水人仲有咩用

賓周打面
啪啪啪啪

變態佬

都仲有既...因為vault左所以賣到白金

完左第二場夢，想問問選擇唔同Tenno學派會唔會有太大之後既影響？

死靈同貓甲邊隻刷得快

暫時未有任何效果

1定係nekros

pink atlas

學派有得升齊
怕咩

見貓仔buff咗
已為勁過我隻nekros

冇人會比較水人同nekros
咁點解會比較nekros同貓甲

個基率唔係100%真係比嚟做咩

覺得buff 都唔會buff樣衰水人
同埋今日刷料個陣一場比我見到3隻貓
我拎住隻nekros 好似傻仔

冇，都會一齊用
同以前刷吸管都係一水人一nekros一樣

咁多位 我終於合到rhino 但係話我無位 我又無錢開
點算好

賣個唔用嘅甲or你pc?
我可以比d白金你

excalibur 同gara要賣邊個

都唔好賣
你唔係pc?

pc啊
不過我唔get點交易

比左id 我先
入去教你

BlackHKcop

Add左

見到了

個善惡系統放置PLAY左

我全暗月
奸角做到底

暗月係真小人

即係而家水人無人用?
又要練隻新甲

Octavia 係唔係唔洗買prime 版？

都未出prime版

唔該

年尾先排到佢

下次出哪吒
原版都咁硬
Prime版一定

新手出 Octavia 定 Mesa prime 好？

rhino/exalibur 係唯一選擇
刷出呢兩隻先算啦

其他warframe想做到理想功能既都勁食mod
冇mod你買完返黎都係廢

真
新手要定牛起手加把武
音樂女同ass Prime 都幾食mod

Btw Loki prime 永遠第一

因爲見到巴打個list 都幾推薦依兩隻，所以想買

推 想搵巴打們一齊玩

DJ唔係幾食MOD
要買好抵
雖然依家我可能會推人買Wukong多d
但DJ完全可以做爆機甲

冇一隻甲可以掉招技清咗個接駁點，得DJ得

Diu..
個railjack多bug到 成日黑mon 要強制重開game
唔係就卡位郁唔到 傳送都冇撚用
一係就d武器戰甲冇哂mod 打人rj
成日一場遇到幾個bug

而家刷經係咪仲係打hydron? 定有其他再快啲要升悟空

賽防都仲係幾快
再唔係搵大佬入菁聖

我個build都幾食mod
不過佢又真係又靚又勁

尋日帶個巴打刷
個個5round就走
菁聖毒媽同eq 邊隻快

毒媽

玩緊1技定4技

並用

我惗excalibur 都得？2技暈一暈再打幾下就過到

後面個d一拳打死Rhino

唔係要刷把shedu我都唔係幾想走去rjj
個host 1閪真係入硬二次元空間

Excalibur 2技完再X咪秒到，唔係咩

Octavia 可以做任拎, 我覺得你入個大clan 用credit買Wukong黎造好過
btw PC MR8 新手 ID:lemonjai

接近9成既甲都有佢哋既生存空間所以有位就每隻都keep
有prime就賣走隻普通版

Volt 3技 一支Lenz

依家除左打冇盾既nightmare 用Clan隻WuKong, 都係用DJ為主...
Chroma P 要等多3 日...

做住其他嘢等...3日話咁快就過

新玩得一個人玩好悶

chroma p都要好多mod先玩到

套甲係型但係汎用性能並唔高
只係適合1少部份既場合使用
計埋仲要forma完其實性價比1d都唔高

因為齊blueprint 先整ja
升左拎6千經都好ar

張紫卡好難解可以點處理

應該係titania先到nezha

DJ 1技
冇之後了

我新手個陣冇咩甲 又on99揀左Volt
得呢招用炸

男男女女咁出

有d咁既pattern 架咩

係titania仲好啦 輸出高到痴線

除咗打d塔型boss之外
都冇乜拎佢出黎

我特化黎打lephantis

咪淨係打佢同瘟疫之星

你就咁打呢行字出嚟我哋都好難幫你

淨係呢2個已經夠我走去買佢個deluxe skin

屌終於升哂所有prime甲脫離新手期
話說kuva有冇話咩武器比較勁？刷左三隻有食人魔女chakkhur同個重鎚
其實洗唔洗追哂佢

把把都勁

狙除左打夜靈絕路p未見過有人用

Mod都還好 forma無底深淵黎5粒1把

咁其實絕路p係咪一定要把傍身？

係呢3 把好用架炸wor
chakkhur 加個argon scope都幾爽

我個時睇攻略教用蘭卡，整左把4 forma蘭卡懶得再整絕路p

個分別應該蘭卡係顧掂自己既級數，絕路係carry人地既級數

識玩一定玩金工火神亡魂

其實有咩武器係一定要旁身？新玩冇耐，唔太清楚有咩P武器係勁

1定係狙擊特昂

如果唔係要刷第二粒滿級arcane aegis都唔想再打夜靈
打足一日都無一粒

迅發
捕月
所有近戰p

步槍個人建議fulmin同acceltra

但fulmin要木星資源
Acceltra要去到天王星定海王星

真係新玩用住集團聲望武器都ok

無咩特別嘢我係完全唔想打

捕月唔係廢左啦咩，見好多大佬都玩墓指多d bo,迅發有了，仲有亡魂火槍，依家係睇遠程P武，除左絕路，仲有咩係要有

Acceltra要農張圖好多人都想死

廢咗？
到依家都仲係清怪最快既手槍

你還有白金啊

捕月係nerf咗..但係nerf咗2,3次都仲係必備之一
暫時仲係萬能對應

唔洗顧我段位/星球，其實我都12段，雖然玩左十幾日，見自己都差唔多14段，係時候諗下P武,為下一階段準備

雖然依家都係迅發搞掂

好，咁睇黎捕月都係要搞一把出黎咁仲有咩好選擇？狂鯊，守望，蒼鷹，猛虎p個d點睇？

迅發真係好好用

有張係射未落地嘅飛行員，另一張係射死船上面d人

蒼鷹好似幾好咁...不過應該唔last得幾耐
守望: 有紫暫時應該係其中1把最強接近唔駛回彈既連射狙
狂鯊 猛虎p:廢得

未落地飛行員無記錯mesa開4技解到
船上既咪archwing飛上去射

未落地: 用zephyr龍卷
船上面: 低平原任1槍1架船

kuva堆武真心全部都好勁又好用...係農佢哋太撚煩

問題係我行完張map都搵唔到

今晚試試先

行多幾百次你就會發現有幾個位係特別易出d未上飛機仔既飛行員

紫mod 任係唔係自動解？佢叫我打530隻怪，但我打左百幾，都係顯示0/350

有冇條件限制?
有冇帶住解?

明了未帶Mod

要打railjack想比hildryn裝雙aegis

白金之星

玩Warframe一世都新手期喎...

船上？ 火雞：

我想問lanka係咪而家射唔上水力使最高個啲關節 所以啲人轉晒用其他槍?

有人話hildryn裝雙神盾可以不斷回滿盾比雞翼無敵

射到，不過要叉先射得出唔會快得過絕路熟練工

咁人哋唔用火雞咁點

火雞4技轉左手動之後好少用，之前長開鳩跑，得閒開下2技，改完跑跑下停係度抽根咁

還返隻行街版既火雞俾我

招4技改返以前咁，但集團mod keep住跌藍波就爽

復仇衝鋒個幻紋J出血
超級撒亞人2型態

hildryn 被動係護盾歸0無敵3秒,當護盾回滿後可以再觸發
神盾係被攻擊有6% 20內每秒回60護盾值
帶埋腐朽AW護盾上限會變150

即係被打>被動無敵>神盾>護盾回滿>重置被動>被打>無敵

火雞家下都算無腦啦仲想點
唔通真係改到乜都唔洗做等收工
家下只係44444442444444444442244444422

禁4禁到手軟

表示係無需要改...俾返舊嗰隻我行街就得
因為舊嗰隻係更加無腦

電同火都型....出煙嗰d硬係覺得好似放屁/體臭咁

但依家好似大力d

大力同行街我絕對會揀後者
因為火雞點大力都係輸俾其他

再舊版d嘅火雞先係王道

嗰隻既範圍最完美

唔想刷聲望攞集團卡，可以去邊到買？

trade chat / warframe market

自爆T媽係咪改左無得玩啦?

冇左好耐 令到一眾DPS甲變左垃圾有咩可能唔改

t媽最光輝既時代瞬間變咗垃圾

跳跳下就秒晒怪

難得有隻殺怪仲快得過毒媽

大佬們
角鬥士系列
可以戰甲放3張 無人機把武器[分離]放另外3張
食到一套效果

咁如果 悟空放3張 佢支棍放另外3張
又食唔食到一套效果呢

唔介意忙D既話貓甲單機打精聖都唔慢
仲好玩過毒媽單機
鞭鞭幾百萬, 打落G族都一樣

新手升完Excalibur同rhino 係咪應該整wukong

我精聖貓甲setup

最緊要係個不停禁1制既巨集

到底DE幾時先肯出個好睇D既頭俾佢

隻貓甲

大長今頭唔好咩

泡菜不鳥

如果覺得間諜難就整

有位咪整, 冇位如果升完隻excalibur到30賣咗佢嚟整wukong我覺得都ok

依家去到冥王星卡左幾次間諜定整其他間諜任甲

用limbo可以接近無腦過corpus間諜，當然用wukong都得

Limbo好似過唔到無人機
係弓女先可以自出自入

所以只限corpus間諜任，grineer任我用loki算，弓女夠穩唔夠快

想問umbra forma 係要點先有
上個英文維基睇到一7都暈
有無中文版流程點去玩啲新星球定RAILJACK

wukong睇完youtube片教點樣過d gimmick
自己再試幾下就搞掂

不過打g族好似都係limbo易做

umbra forma一係做nightwave任上28rank附近派一粒
一係就刷railjack特定任務先低機率出
好似

夜羽點解入唔到，按左5，叫左個人仔出黎了

解左gara系列任未

最近試試朝早解突擊
運氣好好多
唔係步槍紫就forma 薯仔
成個禮拜無見過anasa

過到了,未解一開始 gara

其實刷錢係指數定蜘蛛快？利申單機

單機都應該係蜘蛛快，一場50萬
容錯率高（當然係指你要forma哂，熟哂流程），但好撚忙

指數慢d
但係冇咁忙，玩某d甲好得閒，你放幻影更加係掛機

但我覺得指數個容錯細d

50萬係chroma 4技加credit boost?

Yes

打蜘蛛熟嘅話一場都係10分鐘左右
我覺得都快過打指數

究竟照4技有咩技巧 玩左好多次都冇x2

要開４技係佢drop個下個位置先食到

應該關個4技個range事，正常玩chroma都係低range，高str，duration

即係佢範圍好細？

好睇你個mod build係點，你可以睇返你自己宜家個range係幾多

我就係上reddit同wiki睇話range not affected by mod但係又冇講個range幾多

係喎，睇返先知唔受mod影響

睇返wiki好似係10m

指數拎返同樣credit數都要廿分鐘左右

我一個星期拎撚咗5張手槍riven

出左兩星期anasa
屌晒你兩個

我2個禮拜3張melee+2張pistol+2x6000 kuva

唔同驚

連續五日拎步槍/近戰riven 仲有張雷霆

舉報你外掛佬

主任HARROW 的枷鎖 好難過

建議熄房燈加戴耳機自己一個人玩
專心d易過d

嬲多過驚

有幾難
boss房入去前開隻warframe魅影入去輕鬆過

其實我連個任打乜都唔記得

丫屌原來可以咁打
我果陣打到講粗口

如果入game選左繁體中文，係唔係去亞洲ser?如果想方便做trading，應該長log English version?

聊天server會跟語言轉，任務個server要option到轉

wiki有教

chat ser好似揀英文最好？

dojo trading 都要option 做英文？

好撚暗

明明係好開心既冒險樂園嚟

其實有冇pc巴打開個clan一齊玩？

為咗1齊玩? 加好友咪得

想個clan有班人一齊邊傾邊打
我個clan長期都靜

咁你試下開個咪知道點解會無人願意開clan

唔洗開都知
煩撚到

rap tap tap!

入人clan再慢慢約人打算啦

終於俾我打到出嚟啦

你老味真係唔撚同驚

AGGER 咁易刷邊係WF黎 樓主標題黨

法國越多民怨越易中好嘢
請大家繼續發功

吊你

有紫齊齊攞，發大財

攻速上返去2以上算叫救返把嘢
始終個架式太弱雞

rj終於大改 最緊要係無人機唔洗用白金買同一堆掉落率加倍既素材同avionic

好彩冇搏命咁farm... 遲起步舒服太多

我岩岩先推土星
係咪抱其他船大腿farm到MK III先自己開船會好d
D船mod仲未好明點睇

改咗乜
有冇link
我由整咗船開始
都只係打過5場街場

但我見巴哈啲人comment站改完仲煩左，無咁易farm

1路黐街場打到去veil prox農mklll先
mod唔急搞
你搞得掂mklll你d mod都應該齊咗8成
mod有d要農土星

oh 啱啱改咗全mod都會跌唔駛走去土星

好彩rjj隻船乜槍都未整
碌冰炮nerf到咁

打怪果方面我覺得冇咩改善
但素材藍圖都易刷左

即係如果你隻aw乜都冇升過又係黑洞砲
想打快d就aw飛出去食人哋碌黑洞砲

想問而家增幅器係咪個個都用 X27

大佬們 請問洗左張140爆傷 90幾攻速既龍之侍刃紫卡
是咪可以砌套病毒切去玩龍之侍刃

我777

唔完美 可接受 要改善

請問回鍋應該打咩好？
刷赤毒？

ivara prime

如果想刷卡同武呢？ 有咩關推介？

刷下新甲囉
有膠斯，有大食相撲
新武器就主手迅發電漿炮，副手阿利烏雙槍，都幾值得刷
Mod好似仲裁有新，無乜用過唔清楚

同埋要刷railjack料整船，開頭應該會一頭霧水

奇實無咩特別要留意
wiki有晒數值睇住嚟升就得

mod 1定要睇邊個分類
升到top rank爭好遠

仲裁有張Mod叫［適應］，保命神卡嚟。
武器嘅話赤毒武器每把都好勁，不過過程好哂時間

更新失敗！
下載的數據已毀損。

更新即將重啟……

有無除左重裝既方法?

睇巴哈難得見到會有台仔都同意G族護甲搞壞哂tenno武器屬性選擇

除左因為rhino roar廢左令艦炮弱左之外，真係唔多覺佢做左咩傷害平衡
剩係變得廢左

甲真係好煩
希望遲下new war S族頂得走佢個位

平衡=變廢是常識吧

修理架戰艦任要升幾多次
已經洗左500定600萬，打錢好鬼悶

網上既build 眼花繚亂，點選好

咪6次

揀有愛嗰隻

話說呢度有冇人可以賣笑面型庫娃印記比我要2個

開始打RJJ發現好多arch gun mod都無，而家仲爭張銀電，通常大家係咪用黃面個d mod 4合1抽就算，唔想打archwing interception

我有多張銀電，你係咪要？

利申pc

我用白金解決晒

又出Pistol

前日rifle不過開咗karak
今日未打

回鍋黎加埋出咗10張手槍

Btw今日佢出咗75％俾我
唔知買唔買好

你都唔愁冇白金用

課多d
de先有心機出
new war
新自由地圖
fortuna下一隻蜘蛛王
近戰真3.0
空戰重製
railjack說好的防守任
railjack說好的隨機虛空風暴亂入
railjack第4個星圖
...........
嫁麻 唔夠錢一陣de又拖數

差d唔記得仲有巫妖入railjack幫拖依條數
家下敵艦又無巫妖喎

DE megan話咗短期都唔會有大更新
因為手頭上rjj d bugs多到2046都未整得完

有無gara mod 萬用build 推薦下？ 網上有好多，唔知點選好

我95強度280範圍,有適應有umbra生命力咁

萬聖節活動易到喊

中左個維達+98 reactor
DE好狠毒...又逼我刷RJ

你班仆街咁易中嘅

等佢出new war再回坑有無得諗暫時連新出內容都未玩，等佢清好bug先
但會唔會完全追唔到進度

never end喎...

不過暫時唔追都無所謂 因為可以搵人幫開任直接去開新主線睇片

等佢清好bug
咁唔洗玩都得

有名你叫bugframe，佢修１個bug，跟手整多１０個bug

點樣開仲裁任？
係清哂全任務 定全接合點？

清晒成個星圖

收張0洗redeemer返黎
俾我洗到張神紙

屌你老母135lv 墮落重槍卓越者
一槍死

笑鬼死

想問下自爆車仲用唔用得
利申玩咗兩個禮拜

癲佬

Godzilla

洗完張神紙
入賽防射下，發現打得幾萬一粒

入返練習場先記得一發係有幾粒
我近戰畢業了

(佢應該仲有個近戰連擊效率，個app冇update到）

把野唔夠卡
用孤電錘周街銼地算

正確嚟講呢把都唔撚係近戰嚟

rjj計唔計

riven位爆左
清日任係咪唔會送？

唔比清

唔計

到底點解台仔咁鐘意玩wf開mic
仲要唔知係mic定係game問題,根本10句野有99.99%都係聽唔明

見親開咪on9嗰堆我即秒mute

genius

全壘打

有冇得揸下自己部railjack又唔做host
次次host人地都千五Ping
我入人場最高都係200ping

地球個test drive幫到你

又或者
1.solo
2. set低個ping值

Solo打到2046

如果你有void hole，一個人都無問題

做船長冇得偷懶不了
利申 有隻完全體既船都未做過船長

勁似

大佬們
皇家拐刃紫MOD
60攻速
85爆傷
2範圍
大概可以賣幾多白金

gara 2 4 技疊加傷害係點用法？

去#1 d link度格價

titania prime!?

Ivara skin黎3月先有titania prime

邊隻frame 玩遠攻槍比較勁？除左 mesa prime

rhino

Lotus番左黎？個劇情哪叫咩名 想追番

問得唔好 想問有新主線任劇情睇未

去打rjj

想睇片/文字就算 無心情打機

塞德娜 vodyanoi 算唔算出得最蛋內核既地方了？

唔算

新手嚟講無錯solo vodyanoi都係1個辦法 (新手都會好易死)
後期嚟講仲裁係endo天堂
之後就係靠塑像

巴打們點睇 garuda

erra定有新

點樣睇人地幾多ping

得呢個咋嘛

wukong
分身射得比你準
同埋有得本體分身一齊開槍

switch有rjj玩了

仲裁點攞 endo ? 網上搵唔到 開圖中

歡迎追貼呢個bugs大家庭

更新完個vidar reactor 上埋100cap

我96唔刷喇
不打了，不打了.jpg
但內蘊有排都未刷完

等佢1次過出晒rjj d patch先再農過
以家真係無乜mood同d bugs玩遊戲

無錯，宜家sentient個幻紋好似又無得刷，等佢update晒先

返工之後更加冇時間打RJ

有霰彈槍紫卡派

正常生活係咁悲哀

遲d終於會改巫妖唔洗強制完成鎖碼

forma之星

晨早就應該

改完我刷撚爆佢

刷齊哂先黎改...

但你刷齊幻紋未?

幻紋神早刷到放棄
我諗DE 九成都唔會禁粒制就畀你放逐隻LICH, 一定又唔知要消耗你D乜野先得

初步估計係用大量KUVA黎放逐

railjack琴日先入到土星

幻紋?
10%呃鬼咩
我實際係3%都無

行完地球冇郁過

已經唔想玩

瘟疫之星街場d人求其搵隻甲入場既無d效率

自己組啦,一堆垃圾扮識玩
loki又唔移位無人機
開nova減速boss浪費時間
又唔上藥

Loki=六千經
Change my mind

Agree
但Loki prime幾好用
間諜，解riven，捉動物

全部功能都有更好選擇

雷霆Fulmin MR8 果把野，值唔值得投資一下？暫時得mr8，但想搵把高爆擊好高傷槍

fulmin絕對可以，不過宜家acceltra仲勁

唔使forma都用得

見D人，指數場一槍一隻，好快手acceltra 都做到？如果齊mod

間諜我都仲會用佢
解riven跳射hs都仲ok
頭嚟講有幾個整得幾靚
完

仲爽好多添
fulmin降咗disposition其實接近廢得

依加去刷刷材料先

氏族會唔會有藍圖？

Acceltra?
冇，要慢慢打

loki咪無人機傳送機

啱啱入坑PS4版 玩咗兩日單機mode想問有冇氏族

想入就留id
不過事先聲明大部份都係鬼佬嚟

都好 唔該巴打
Psn: elmox_xo

想用nekros farm shedu, 但次次一去爆grineer船就被秒
有無高生存力既nekros build推介？

sent咗

nekros都係去返railjack上開工算，nekros走去拆船直接開指揮官解鎖+轉返warframe９斬reactor之後即走

nekros最硬要開埋４技，但開技前又要殺怪先，招技個動畫又耐，都係好脆

做救火員
nekros要tank點都係要靠技

今日失驚無神走入去打第二場就跌咗我人生第二個vidar
收工等改版加數値

有時係因為淨兩友，我又唔識揸船
焗住一腳踢

話說想問下Nightwave 一期有幾耐
驚拎唔哂啲奬

如果隻railjack夠勁，靠船頭大炮都可以一槍爆人地艦

睇de心情
不過呢期應該好耐
大把bugs佢哋要清

啱啱換咗碌mk3炮不過未有心情執mods

forma bp用剩3張...
局住要再過黐街場生活

Pc轉去北美見到組隊頻好熱鬧，而且大多玩家都nice，好羨慕
可惜連過去真係200 ping係最少

都好過連到鄰國
d ping假撚到

屌佢老母已經長期連北美
然後前日刷瘟疫係咁遇到啲敵人卡到行唔撚到
之後個host係chat打簡體 真係屌出聲
嬲嬲地down peerblock玩就冇再遇過 北美都好撚順

正確做法，根本連去北美ser先正路，繁中ser個頻又少人講嘢，組隊，仲會遇到啲大陸狗卡死你

有無巴打可以好簡單咁解釋Forma 同薯仔 有咩用網上睇完文，都唔知用黎做咩同唔知點樣用

Forma → 減少部份MOD嘅佔用量 → 可以放多啲MOD
薯仔 → 增加武器/戰甲嘅總容量 → 可以放多啲MOD
總之你啲MOD夠位放就得

終於刷到張近戰紫，玩住先

榮光都彈到出嚟犀利

同埋要max咗嗰樣物品lv先用得
用完就變返lv1再升過

睇時間帶多
我ps4都係會連去美服
亞服同班㗎仔打都幾舒服
唯一問題係唔係個個美服人都連到嚟你度
有d任會因為咁卡咗喺度例如defection

近戰範圍係咪愈多愈好

未必1定
要睇武器

想要

我果張係暗黑分合劍紫，洗左傷害同範圍，我用大劍架式，再加張劍風p上到+5.6範圍，但有冇需要？

呢個玩大劍就玩觸發
不過把嘢攻速好似好慢
有2屬+高觸發率+drifting contact
我會行攻速先到範圍

如果我純玩重擊ok?

可以攞去練習房/落場試手感

暗黑緊係玩雙劍啦

無錯，再玩攻速，出星爆氣流斬

唔該巴打。簡單，直接，清晰。網上果堆講完一大堆都唔知講咩

瘋狂係驚入面彈

我想知把琴邊到拎就真

pt買

40P

商店直接買，之後喺動作選單拎出嚟彈

market度40p

遲下整把琴prime

你不如話整支電子結他揾埋octavia p同時出打劫你d白金

音甲堆樂器已經課到人窮啦

不過要好聽又易踩buff唔易
一係就無聲譜

上youtube大把歌可以抄
我連baby shark都整咗首

想問下點解上market 睇prime set好似仲平過散收

揾啱咪係
market唔好處就係鬥拉低價做死個市
你揾10幾個ac已經夠做
所以放貨我絕對唔會揀market

長用sandstorm
meme+實用(可以係咁ctrl就隱形)

難得有人整到隻oberon咁靚

warframe app 終於有update

件甲4技真係好中二 型

求recipe

復仇法則藍圖係邊到買？

好似係商店

搵極都搵唔到

唔係已經無左啦咩 以前普8啊嘛

問左人話成set比人del左，咁想問問賦能點取得？

打eidolon就有

全部都係打 eidolon?

warframe嘅係，武器就用聲望換

唔該巴打。

打夜靈/蜘蛛/仲裁都可以拎到唔同嘅賦能
農哂就啱

除左仲裁，其他地圖都要load 好耐廢機

Load好耐可能係主機問題

無計，遲下再換機玩，頂住先

係時候upgrade

你唔講我都唔知仲裁加咗arcane

佢問完google完直接答咗佢
今日忙到豬閪咁冇睇係乜嚟

Up左啲咩

4.7.0

• Support for Arcane upgrading

• Prime blueprints now show in the Inventory

• Other minor bug fixes and tweaks

真係多撚謝晒，個app如果可以砌mod就正

以前拎黎睇飛機杯警報
依家轉咗電台真係冇乜存在意義

組合槍巴部件係點取得？

自膠，睇到了

kuva lich 幾時改

今年內 應該係

new war出之前

姐係執都未改

淨係rjj bugs都夠de忙幾個月
hot fix數字捷捷上升

有無巴打可以簡單講講赤毒同鎮魂遺物有咩用？Google 完又係睇到唔知up咩

赤毒(kuva): 部分武器素材，但主要用作洗紫卡數值(riven mod)
紫卡(riven mod): 有random數值(有正，有負)嘅某一種武器嘅專用mod
鎮魂遺物: 佢同遺物同一個原理刷，刷嘅內容有唔同，主要係刷Requiem Mods (用嚟刺殺lich，不過就嚟改)

好的，唔該巴打

de派利是🧧

連續技

祝各位天農身體健康，百毒不侵

祝大家長農長有

如果用齊mod黎計，後期係唔係技能比武器大力？

唔係，係用近戰，當然都係要有mod
Saryn 用黎AOE例外
戰甲要高強度通常都要犧牲其他範疇
同埋某類任務用某種戰甲有優勢都係好明顯

除咗有幾隻甲另類d之外
大部份甲既技能多數係用嚟延命用
始終輸出都係要靠武器
近>副>主 (主武暫時係劣勢不過有幾把係特別好用..好似火槍同zhuge)

Saryn 點特別法？

近 副 有無邊幾把推薦

依家打日常我近戰都唔帶
悟空雙迅發掃地真係合埋眼打

我都係但打高過130lv 既怪唔太夠力，想睇睇有咩推介now

點先有自己既銳捷號？一共要咩配件？

多數唔會...
用技打主要係因為懶

你打乜野去到130lv
話到明日常用
日常邊part去到130lv
用返近戰算啦

生存

近 ： 唔係新手級嗰堆大部分都ok
副: fullmoon... kuva 嗰堆 ...下列都係玩具（太多不能盡錄）atmos...embolist ..nukor..sicarus p

打到呢個lv仲殺得死咪得
清得慢d係正常

見人一齊刷幾百 wave 幾正

呢d就交返比近戰啦
平時迅發轟幾下就過

副:食人魚 金星kitgun kuva系列 氰毒 手鼓 悅音p 飛揚/旋刃p/絕望

爽

有無巴打有經驗刷stalker把hate ?

最近回鍋pc版 ，想問有無氏族可以入下？thx
想整archwing個發射器

只要你無心想要，時候自然到，stalker亂入就刷到你唔想要

btw，如果真係想刷，買stalker信標再組團刷最有效率

遲下買stalker信標

有冇人可以話我知新手點玩好?

而家開到火衛一 精通段位3

武器好多都練到最大等級 又冇錢/冇資源去合新既武器黎練

自己都唔知做乜好

推圖，過節點通常都有武器藍圖/資源送
同埋無課金既話就去金星打波士整套rhino

40幾把

唔諗住刷就會跌

其實肥婆係減能量既突擊幾好用

打晒藍圖了 但係冇錢整 點刷錢好

新人想入坑 想問下依加switch定pc多人玩d?

絕對係PC

放紫卡係點估價？好似無乜參考咁

#1

1. 推星圖到打index / 塞防
2. 賣相同mod
3. 賣唔要相同藍圖

白金收game錢咩比例? 唔覺有人放

因為係真係冇
你要買，架船商店咪有

45P先得17萬5, 好鬼貴
升爆幾張MOD要幾百萬打指數之場打到傻

應該無人會用白金買credit，如果係用白金，倒不如買credit booster仲快

買booster打index啦

宜家forma之星完左，大家有咩做？我啱啱終於升爆滑板個standing，砌埋個３款滑板後又繼續，每日login任務

簽到>突擊>afk

簽到> ALT+F4

買完打左幾場的確係爽好多

我想問下... IVARA 個PRIME ACCESS.. 6舊幾.. 值唔值得課落去... 新手玩家

你係咪外觀控
個外觀吸唔吸引到你
兩個都yes就去馬

遲早都會有既野 早有同遲有既分別

弓，女，金
中晒

刷錢去ceres打感染體防衛/生存
五輪/10分鐘夠幾萬

MR5 excal入到突擊任打
打得咁快既而家d新手

至從係上年年頭活動double個期solo咗幾十隻蜘蛛之後
冇再缺過錢
架船個600萬真係碎銀黎

kuva lich change

屌你姐係change未呀仆街

奧席金屬除左IO，仲有咩地方快刷D? 整Vauban prime 要好多個

生存
死靈貓女水人speedva應該幫到你

交易果度D人收廢金廢銀係咪指MOD?

係指relic嘅reward

thx
點記到邊D係金

睇掉落囉

想問下d mod要點配? 烈焰長劍升唔升上60格好?
新手有咩武器推介?

同埋件戰甲點配mod? 上網睇d片好多都過晒期咁

自爆wukong好似都有雙倍掉

上youtube望下近半年內既片參考下

打得多就記得到

上youtube揾
越多片就表示越好用
就係咁簡單

係有..不過你要有幾爛賭先會賭呢個2倍

我對nova deluxe有性趣多d

又係時候向各位巴絲進行感謝祭

希望大家鼠年健健康康繼續做個好農民

最緊要仲係
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可